到衣家竟然仲有人話肺炎係假新聞 戴口罩係暴徒

似差婆

所以話腦殘真係無樣睇

明白藍絲，因為做得藍絲 ，無腦係正常。
政府講咩都啱，所以無謂嘈

屌到好撚中
條柒姑碌粒哂水

咁on9侮辱左香港人呢個身份

係假新聞 約佢返大陸食個海底撈先啦

佢仲問有冇睇央視新聞
而家香港就係咁
好悲哀

遇到啲咁戇鳩嘅人好辛苦

理撚得呢d垃圾，佢死佢既事，最好掟佢返大陸唔好累人

呢d人真係可以直接放棄
腦殘到無藥醫

人一藍 腦就殘

係香港有咩人會睇cctv?
我地依家連cctvb 都唔睇

所以，依個唔單係藍
重要腦殘

今日湖北都就封省，都話無事
佢幾時死？

立即開手機，搵大陸國家衛生管理局 同 香港醫管局資料俾條八婆睇到口啞啞，洗咩搞嘈到自己都變精神病咁滯😅

就算央視都播話有事==
問題條女係咪昏迷咗一個月

推

有無人覺得應該研發一隻病毒, 可以將智商低過95既人殺哂

我估佢連央視新聞都冇睇 條囡呢個時勢都唔戴口罩正一畜牲

習大大都開口啦喎，佢無睇央視？

友得佢地死
做乜點醒佢?

Pish

有啲人係高智商但無恥，羅智光，
研發一種病毒毒死無恥嘅人先得